緊急-家長怎樣在醫院搵仔、女仔

救人，手轉！！！！！

（狠人啱啱收到HA醫院手足inbox，想幫理大學生家屬容易d搵到自己仔女！）

//狠人，可唔可以幫我spread出去。

我係某HA醫院做接線生，今日實在收到太多街線打黎用名/id搵人，甚至好多都直接講係理工見到上左白車，但係唔知送左去邊間醫院。

但我地根本係system度係搵唔到登記紀錄，因為其實好多入左醫院既都係用左 無 名 氏 登 記！（無出示身分證明文件/唔係patient本人去急症室登記所以連名同id都唔知)

淨係我做呢間醫院（唔算大院）截至今日下午2點左右都有10幾20個unknown case (平時一個禮拜都未必有一個)，主要都係1X-2X歲。相信好多一般市民其實都唔知有呢樣野，聽到佢地打黎問但係搵唔到，把聲好絕望......

其實你地打黎問既時候絕對可以問多句「有沒有無名嘅登記？」因為如果你唔咁樣問，我地就無辦法主動同你講有呢啲咁樣既個案。

但係無奈unknown case有既資料唔多，只有性別同大約年紀，同埋相約年紀實在太多，你話係咪真係一定可以幫手locate到佢係唔係呢間醫院？唔係。不過可以自己決定要唔要去醫院搏下急症室出入停車場時會唔會見到一面。//

（大家幫手廣傳！）
Lee Wing Yin 23歲 男 伊利沙伯醫院
Cheung Ho Ki 20歲 男 廣華醫院
冇名 20歲 男 將軍澳醫院
Chan Kin Hei 18歲 男 瑪嘉烈醫院
何XX Ho xxx xxxxx 32歲 男 瑪嘉烈醫院- 有家人/律師
Leung Siu Ming 45歲 男 瑪嘉烈醫院
Liu Chi Man 26歲 男 仁濟醫院
Yip Cheuk sing 男 22歲 廣華醫院
Li sai kit 男 21歲 廣華醫院
Li man Hong 男 12歲 廣華醫院
Wong hon cheung 男 15歲 廣華醫院
Wong Ka wing 男 19歲 瑪嘉烈醫院
Shin Ming Yeung 男 21歲 瑪嘉烈醫院

QE 伊利沙伯醫院
LEE WING YIN 男/21歲
LEONG KIN PING 男/25歲
LAU KA WANG 男/24歲
CHEUNG KIN SUM 男/21歲

廣華
Wong Nga Lam 女/21歲

瑪嘉烈醫院
張創發 Cheung Chong Fat
Ng Hoi Wong 男
0631 1女 頭部受傷 黑衫 藍色牛仔褲 B座6樓
QE 伊利沙伯醫院
LEE WING YIN 男/21歲
LEONG KIN PING 男/25歲
LAU KA WANG 男/24歲
CHEUNG KIN SUM 男/21歲

廣華
Wong Nga Lam 女/21歲

瑪嘉烈醫院
張創發 Cheung Chong Fat
Ng Hoi Wong 男
0631 1女 頭部受傷 黑衫 藍色牛仔褲 B座6樓
律敦治醫院
男 21歲 鍾景筒 CHUNG KING TUNG Y687XXXX 從 #理大 送到 (己離開醫院)

伊利沙伯醫院 QE
男 21歲 LEE WING YIN
男 23歲 Lee Wing Yin（23/21/定2個人黎？）
男 25歲 LEONG KIN PING
男 24歲 LAU KA WANG
男 21歲 CHEUNG KIN SUM

瑪嘉烈醫院
張創發 Cheung Chong Fat
男 Ng Hoi Wong
男 19歲 Wong Ka wing - 已上骨科病房
男 21歲 Shin Ming Yeung
男 18歲 Chan Kin Hei M
男 32歲 何XX Ho xxx xxxxx - 有屋企人律師
男 45歲 Leung Siu Ming
女 頭部受傷 黑衫 藍色牛仔褲 B座6樓
男 詹龍亨 （新增，請家人律師留意）

廣華醫院
女 21歲Wong Nxx Lxx - 已通知朋友及家人
男 22歲Yip Cheuk sing
男 21歲Li sai kit
男 12歲Li man Hong
男 15歲 Wong hon cheung
男 20歲 Cheung Ho Ki
女 Cheung 張 #理大 公主道 跌落路軌

將軍澳醫院
男 20歲 6B房

仁濟醫院
男 26歲 Liu Chi Man
新增 7 名被捕人士所在嘅醫院
親友/律師請留意📣📣📣

瑪嘉烈醫院
Mr/TSE, K** L** (Y566****) A2病房
Mr/JIM, L*** H**** (V102****)
Mr/YU, M** P** (Y783****)
Mr/CHAN, T*** K*** (Y837****)
Mr/SIU, K*** H*** (Y682****)
Mr/CHAN, K* F*** (Y657****)
Mr/LEUNG, K* S**** (R708****)
噚日(18日)被捕人士
親友/律師請留意📣📣📣

元朗警署
男/ 陳X鄰 Z813****
男/ 鄧X浩 Z546****
男/ 金XX雲 R617**** 英國人，有hkid
男/ 關X謙 Y459****
不定時更新

伊利沙伯醫院
Mr/YEUNG, H* M***

瑪嘉烈醫院
女/16 鄧X小 M367****
#理大 大概有30傷者 送到 廣華醫院
親友/律師請留意📣📣📣

廖康良
林榕
麥奇（同音）
吳銘霖
張耀榮
郭詠敏
毛永謙

秀茂坪警署 - 無家人/律師
(全部同音字同音)
1443最後更新，不停更新‼️
秦國平
黃俊輝
張元山
陳力圖
田浩輝
鄭偉浩
周明智
許鵬魏
鄧偉明
何仲賢
何仲弘
鄭子峰
葉詠新
鐘子傑
盧瑞文

#理大 #手足投稿
From公院醫生，麻煩幫手傳開去

有狗開始跟白車去各大醫院急症，有警察迫傷者唔準用身份證登記等大家搵唔到人，記住堅持入院登記一定要用身份證！

推